不合作運動令車門無法關上

元朗車門點解又可以關到？
即係地鐵今次係不合作運動故意放水唔強行關門
港鐵好yeah

地鐵支持反送中

唔好比五毛分化

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

支持地鐵

故意唔關門
地鐵好波